有冇人等緊A80 ??

真. 全屏

Push

s10e 實用好多
呢部睇得唔打得

一睇就知維修好L煩

衰在d spec差過同級,價錢貴千幾

你講A70 ?

android 機真係唔好同CPU作對。S10E會用得開心啲。

S10e 粗邊 太玩具 不了

a80

你同A70 比？

係，自膠 係好過a70，不過舊電差好遠

如果A80 4千頭我都會考慮

我等緊
不過a70個mon好有問題
驚a80都係一樣
同埋加多1千有部s10e
s10e話曬都叫flagship系列
好似抵屌啲

A70 個MON 發生咩問題?

A70 mon會笑囉

認真答你就會講A70moon會笑

用緊a70黎覆你 有咩問題

試機 *#0*#

無問題 用左兩日

好順

大面積要時間習慣 手寫都一樣

Ching部野有無問題？

都好大部

6.7吋

Ching你部野有無問題？